香港傳媒行業哀歌 得少數本地傳媒報導政林鄭政治報告

呢兩日有報導既媒體只有
蘋果日報
香港01
立場新聞
眾新聞
新唐人
大紀元

電視台-無
電台-無

睇黎強力部門比好大壓力各位老總
連擺係港聞內頁一段仔既勇氣都冇

西方無？

冇

咁又唔容易嘅，本身都係蘋果獨家報導
啲傳統報紙要quote source都難，放咗流料要負責